明明我唔係GAY佬, 但打親機都對D女性角色冇興趣咁！！！

玩上古/FALLOUT, 永遠只打功能性既MOD,唔會打果D囡囡美化MOD, 咸濕MOD...

玩龍騰玩巫師, 只會睇故仔同怪,完全冇興趣去妓院同埋屌NPC

玩日系GAME, 只會留意D魔法系統/戰鬥系統, 女角講對白我會SKIP

隱性gay因

我平時好憎靚既同性ＷＯＲ

你好危險
問吓女性朋友意見，睇吓佢地覺唔覺你hehe.
你嘅潛意識你未必會知道

拍過拖既女仔都話我好咸濕
平時D人SD D靚仔男星我睇, 我會屌佢地咪撚再SD

嘩，你gay到咁都仲扮

睇得出你好壓抑，好抗拒真實既自己

gayyyy

Gay因問題

有無養寵物？

哦, 明白晒, 就係GAY

冇養狗

That mean...

YOU ARE GAY!!!

我都係
其實唔關gay唔gay事
係純粹唔鍾意女角既風格
我打game都只揀男角

我都係，從來唔會j動漫/cg 留番d精j真人好過 唔知點解d人咁鍾意j動漫

我只揀女， 代表d 咩 係咪我內心係女

我都係
我鐘意個世界觀有咁悲壯得咁悲壯
故事有深度就得

我又唔係玩h game
睇女 最多咪較低視角睇底褲
最多咪對話後抱上床

想睇扑野 進一步都冇
打機都係專心打機
要睇女就睇av好過啦

gay 唔gay 唔到你話事

細個果陣J過動漫, 人大左就完全冇興趣

係, 我連睇劇都係咁, 比較愛好睇男角d劇情

咁邊個話事

咁你睇av係睇條女就冇事，如果睇av都係睇個男就